電視既youtube app

有無計adblock 左佢？

廣告費，好難囉

sony d android tv或者Android box可以裝呢個

至於lg or Samsung呢類行自家system ge os應該只可以買YouTube premium 或者試下router裝adblock